有無人試過頭痛到想嘔，痛到耳

訓醒就無咩頭痛利申

偏頭痛

關唔關濕頭無吹事？

都關

可能懷孕

點會唔吹頭瞓教

偏頭痛
仲衰過濕疹
慢慢搵自己啲病發原因然後避免佢

我唔係變形蟲

無得醫

我會眼痛+右眼眼角睇野白白地
去到睇眼科先知係偏頭痛

有試過，我用藥油再㩒住個風池穴就好反好多

Mefenamic 500mg+famotidine 40mg
半個鐘搞掂

係冇得醫架
但有得搵病發原因然後避免
例如你可能飲咖啡會易啲頭痛
就以後唔好再飲咖啡

見有唔少偏頭痛好犀利的人，其實有一定程度的頸椎病；lock完即刻唔痛或者痛少一半。你可以自己禁下頸椎的橫突有冇明顯壓痛點，有的可以去搞搞佢，睇下有冇幫助

吹頭會髮質差

我唔吹頭頭髮會好香同柔順

吹完似草

但係唔吹好易頭痛

無訓，就咁洗完唔吹

咁你有無印乾啲個頭？

無，印乾就唔香

痴線